\textit{Si je clique sur le drapeau, que va me dire le chat ? Expliquer votre réponse.}

\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.7]{3EvalArithmetique08c.png}
\end{center}

L'opérateur modulo permet de calculer sous Scratch le reste de la division euclidienne.

Donc ici comme

\Division[Solution]{6734}{29} 


On en déduit que le chat dira : "6"